一陣如果聽到有狗/藍叫我地「曱甴」

我地就好似響應口號咁：「甴近平！」

狗：曱甴！
香港人：甴近平！

今晚大家就可以瘋傳，
4個月以來第一次警民齊心嗌口號

Ps.
不過唔好自己主動嗌曱甴再甴近平，
始終去人化唔太好，做響應會好啲。

互叫咪合理化左對家叫你
玩search engine可以，叫埋一份為左咩？

屌你老母甴近平！

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单单单曱曱曱单曱
单曱曱曱曱单单曱
单单单曱单单单单
单曱单曱曱曱单曱

单单单曱曱曱单曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

上面ps講完唔主動叫，我地係做響應。
叫嘅係狗同藍

回佢

江甴甴
甴近平
毛曱東

蚻蚛蚲

曱甴平

要直接叫佢地曱甴

曱近平

咁叫黎做乜柒 擁戴雜種？你打字就會有分別姐 口講出黎 撚知個分別？弱撚智

和應係ok ge 特別係依加想清算埋消防條撚樣就要小心d唔好行太前

接住曱甴叫都擁戴？
我講完屌你老母接8ig，又係擁戴你？

甴近平
甴種
甴種仔

警甴

曱國人

甴近平

3:00 見

甴國人

實叫返轉頭

叫返佢哋曱甴算啦

幾好，大家都係曱甴，打和

曱甴近平

其實唔好當口號嗌 , 唔知以為香港人支持習近平

推

曱甴 近平

你屌甴大大，佢冇乜所謂，攻擊力好有限

主要係制造有曱甴 曱近平嘅片瘋傳，好快就會變禁語。

佢地叫曱甴 大家補 近平 兩個字就得啦
狗/藍屍：曱甴
民眾：近平

曱察

push

你同甴近平先係
我地唔係

甴近平同習近平一樣音咁濟，會唔會唔明

但如果啲人叫 "近平" 咁就link 埋一齊喇
警察帶頭叫"曱甴近平"

Push

唔係攻擊返d警甴
係令黨嬲嬲豬等變禁語

甴高音d

推呢個

甴近平
警甴
曱察

支持 睇佢地仲夠唔夠膽叫

到時人民日報會變左黑警主動帶示威叫口號

叫番佢甴種

全城玩接龍

心水清，抵讚

甴近平 甴近平

啱 對家就唔會再用

舉埋曱甴近平個牌咁得未

變新口號

中國曱甴

曱甴近平

習曱甴

叫返佢圩曱甴啦
叫到佢哋覺得自己係 好似狗咁

叫習近平個名有咩問題？

正想講

習近平 甴近平

習甴

不推

正！！！
習近平甴近平！！！！

剛愎自用既甴種仔

曱甴
近平

天安門都有

有畫面

Logic fail?

直接叫近平啦

千祈唔好叫

好

好似講到你唔叫,
對家就唔會罵你咁

藍曱甴

你當人弱智？

曱甴王近平

唔明喎。。 而家我地又唔係認自己做曱甴

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

人地攻擊你 你攻擊習大大 對攻擊你既人有乜影響？

具象詩

18區黃藍食店Bot

p牌仔衝晒出嚟反

多謝藍絲帶頭

儘管你一句口號更有創意 叫得更大聲，都係換唔到我地應有既自由

要自由就用自己雙手雙腳爭取返黎

曱甴王甴近平曱甴近平

回番佢甲近平個下，好笑

江甴甴
甴近平
毛曱東
江甴甴
甴近平
毛曱東

互你老母、合你老母
藍絲叫曱甴係非人化成班香港人
而我哋應佢甴近平係將對象鎖喺中共領導，唔係針對全部中國人
同埋將呢個term連落甴近平度等佢哋唔敢亂鬧

搞到就黎唔識讀
曱甴平
曱近平
甴近平

習近曱 甴近平